瞓唔著既快啲入黎同我傾計

做咩瞓唔着

搬左屋
新床新環境

有咩好傾

傾下大家近況有冇咩煩惱？

有關係㗎咩

有 對人有好感 唔識點接近
利 絲

我覺得網絡世界有個好處係冇人知你係邊個
自己有啲野現實好壓抑上黎同人呻既話就唔驚比人知

搬左去跟老母住幾日
見到個唔知叫step father 定mother fucker既人

本身係同學，同事定朋友？

打lol識

女仔打lol
起碼當朋友約出黎見多幾次先？

無籍口約出街

約出黎一齊去網吧打機

好眼瞓啊但男朋友唔俾我瞓

一訓就叫醒你？ 折磨？

敦倫？

我都想敦倫